復牌工程 董事局重組

有所謂的重量級董事入局係咪真係有助復牌?
董事王石禮謙逗糧叻姐 復牌都叻架咩?

如果真係為左復牌而入局就話
如果係美其名, 實際只係手段入局就點會對復牌有用

其實都係形象工程兼呃糧姐
復牌佢識條鐵咩

搵食姐 犯法啊

除左話搞罷免個刻之外 姓郭做野都無哂聲氣 你叫人點信你做到野